手足！只要我地嗌大聲啲 ！香港就成功獨立！

Tvb 港共 中共就係想你哋嗌香港獨立
俾藉口佢哋做嘢
令國安法名正言順
煽動中立 淺黃情緒

你見tvb新聞每次都重點cap香港獨立旗
Cap獨立口號
你自己諗下個原因
係咪覺得Tvb幫你免費宣傳？
唔好咁戇鳩啦

歷史邊一個朝代獨立係嗌出嚟
嗌完就獨立到？
全部都係建兵起義
真搶實彈

我地有咩？
比支槍都唔夠膽用
唔好話中共 連黑警都打唔撚贏啊

中共就係知道我哋無條件 無能力獨立
所以不停幫我地助燃
你嗌香港獨立咪正中下懷
用下腦啦
嗌完就獨立到咩

只有訴求先係嗌出嚟
獨立已經唔係訴求
獨立係要行動

用下腦啦
隨便屈我5毛
不過我話你聽
5毛最鐘意spin個運動去香港獨立
689果陣時已經做到出面
不過果時冇人中佢計
自己用諗下敵人嘅思想
而唔係蠻牛一隻

推

自我滅聲，弱智定五毛自己揀一個

吓，你估叫得停班港獨撚咩，一年前勸過啦。

係蘭桂坊扯到行晒大叫我要屌閪，蠢到呢.…

不過，我知道阻唔到佢地㗎喇，你要全香港冇人嗌港獨係唔可能，所以你都係慳番淡氣啦，港獨撚已經成功被中共利用。

係秦始皇面前話要獨立，真係好笑

想起義又唔夠號召力，時機又錯哂，以為自己做咗嘢就得，又唔諗下香港最有優勢嘅地方係和平示威。

不斷拉高抗爭成本，再講句和平示威有用咩，又唔用腦諗下和平示威係做比邊個睇。

話會失民意又笑9人，未煲大對家錯處又開新戰線，文宣組都比你玩死喇。

中共最驚自己人民作反，你地就蝗蟲前蝗蟲後，叫走曬班最有能力製造輿論嘅人。

政府都費鬼事理你，由你地繼續行動升級，睇吓幾時出高達

高度自治 vs 香港獨立

Ptgf vs 做雞

不嬲都玩緊文字遊戲。